呢家成場運動幾時變左反中國資本

我係連登睇到愈黎愈多既人要破壞中資背景既公司

你有冇諗過當初破壞麻雀館，優品，港鐵既原因係咩？

呢家幾時變成所有藍鋪頭都要消失？
我地幾時變左唔可以容他見？

金拱門/中銀/中移動我睇唔到有咩原因要破壞，破壞完又有人去偷野，呢家睇落連登愈黎愈多鬼想煽動人去破壞中資鋪頭。

咁樣係變成單純犯罪，唔係當初運動既初衷，唔好再因為一粒老鼠屎而整壞成場運動。

中銀/中移動我睇唔到有咩原因要破壞？

收皮啦五毛

目標方向好重要 裝修最多係支線 對準政權啊

同意 福建幫旗下要拆 其他有討論空間

唔係想做分化撚，但係昨晚真係有啲過火，好似所有舖有個中字就要扑爛佢

出面越吹越過份，我連hsbc都見到

上海商業銀行 絕對無搞錯

講得出呢D狗話

睇怕你都係食開狗飯 有份做吸血鬼

真心覺得有班人攬用不割席

由反政府>反黑警>反黨鐵>反支那商店

越來越低級, 抗爭已到盡頭

香港而家大部份商家唔係紅就藍底
全部都攻擊既話日常生活會變成點？
當中有幾多人係入面打工？
搞到好似黃背心咁冇人支持會好？
集中番幾間黎玩死佢好過啦
其他罷食罷用就算啦

反經濟侵略 同 斷中國米路
對港共持續施壓
咁夠唔夠啊五毛？

我明

係睇唔過眼樓豬同班吸血鬼既嘴臉

咁你又睇到咩原因呢？
如果個個手足好似你咁見到咁既評論直接叫人收皮，又唔去比理由，咁風向就好易比鬼帶去運動失敗既終點- 失去民心，莫講要係十一月贏選舉（如果冇停既話）

我唔否認我從來係除左普通遊行先會出去既人，我都唔係勇武手足，我只係認同呢場運動既偽中產。呢家既發展就係破壞所有中資鋪頭，影響班師奶。對付中資銀行既方法一早已經係話搬錢走，包括我都企係櫃檯一個鐘等佢計埋所有外幣利息先取消到戶口。

我公司係香港做野既外國同事都係覺得呢場運動都係冇乜野，但係美國黎亞洲既高層都取消哂香港行程，佢地話好驚人生安全。你唔會知外國人睇到咩多，正如Twitter 都有日本人包裝成仇日，破壞元氣、吉野家一樣。

今場運動可以維持既原因係因為我地堅持初衷，但無差別破壞鋪頭唔係一般人（包括外國人）可以理解，當初元朗、831事件呢d令人有共鳴既事件開始比香港人慢慢忘記（正常港豬善忘既特性） 呢定我睇到既就係冇目的破壞（除左其他人所講反中資滲透）

中唔等如藍

想收成係人之常情

但係生而為人 除左錢同私利之外 仲有好多野應該關心